原來我真係好天真

做人從來冇得揀
成日幻想
自己後生
學d人話齋
前途無可限量
乜都試下
試得多
見識得多
就知自己妄想
選擇
只係有條件既人既專利
你做雞
你有得揀客
咪又係雞
你又白又靚又高
又有家底又有學識
文又得
武又得
揾男人着數又得
呢d人
先至真正嚐到
有得揀既人生
先至係人生
有時見到d女
even我唔識既
𥄫到佢地
望住其他男人既眼神
就知自己
付出幾多
幾俾心機
even事業有成
都挽回唔到
以為呢兩個字
毀我一生
以為自己大把世界
以為付出就得到d咩
以為努力彌補先天不足
以為以為
一切都係
我自己一廂情願
d男人撇女
有能力既
會話佢賤男
傷透人心
我呢d
係女人眼中
連賤男都談唔上
只不過純粹冇風度
冇禮貌
跳梁小丑
成條傻仔
係d女心目中
從來冇佔有過一席位
又何來傷心
何來緊張過
在乎過
珍惜過
唔想再扮野
唔想再做d咩
扮到自己好受歡迎
一切都係幻覺
係我自欺欺人
我到頭來
由始至終
都係個傻仔
嘻嘻哈哈又好
鬱鬱寡歡又好
從來都只係
活係自己世界
今時今日
已經冇咩心願
傷得多
撞板撞得多
經歷得多
痛得耐左
身心都開始承受唔住
唔到自己唔承認
原來自己
從來都係冇得揀
甚至因為越黎越大
連僅餘既選擇
都買少見少
唔想去到一無所有
唔想去到nothing to lose
唔敢想像
咩叫nothing to lose
既然得唔到d咩
既然阻止唔到失去d咩
唯一可以做
就係等自己
有個好收場
就算做傻仔
都總算做返個
有自知之明既傻仔

仲有心機諗依啲兒女私情
真係要好大心臟先做到
幾欣賞你

屌
喇
星

又
係
你

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母